大家覺得邊個係NBA近三十年來最強得分手？

Jordan or iverson or kobe？

只講全盛時期應該係戰神

Jordan..
連生涯得分都屌壓張伯倫

點解無人講fisherman lok?

緊係Kobe 啦 單場81分 單週56.3分

Mj

張伯倫100分

但果陣nba點同06年果陣

人地講近30年，你講個半個世紀前嘅人

又唔計 咁我架話而家唔同以前啦

近30年？

淨得分梗係Tmac

我tmac迷都認為高比明顯強少少啦

Topic 話三十年前呀死撚番出去啦屌你老母

呢d野有stat睇就咪撚問啦

佐敦

Tmac 33秒13分

進攻手段其實kobe可能會勁jordan 啲啲，因為三分好似準啲
但係穩定性就jordan好d

利申:永遠jordan粉

高比 又識打籃球 又識拎奧斯卡 連metoo都識

全能到仆街

緊係KD

青峰大輝

James Harden 同 Carmelo Anthony